邊條撚樣係九龍塘壞車牙

一架車癱瘓成個九龍一粒鐘好撚野

歌和老街由頭去尾要等足4個字

牙你老母

貢橙牙 腥

個司機真係唔屌唔得
係正個迴旋處壞死on9,累撚到禾反工遲到

禾你老母
牙你老母個老母

牙你老母
返去5p啦傻閪